［重要呼籲］咁多位兄弟 係時候真正咁升級行動

經歴過咁多場戰役

死咗4個人

記者又比狗打

今日連16歲00後𡃁仔都比狗迫到跳橋

我想問

各位手足係咪仲要繼續比狗撚？

驚比狗拉？乜你唔知香港人而家已經退無可退喇咩？

官逼民反

比人鬧暴徒又如何,請記住人性就係

勝者為王 敗者為寇！

Show到我哋有Power,迫到政府回應訴求,民意自然會返嚟

各位,係時候比班狗知邊個先係主人

請咁多位以後唔好再吝嗇自己嘅拳頭

係時候上喇！

Push

推到上熱門！

係時候上喇！

推啊！

Push!!!!!

唔好沉底啊！

大力啲推！

PUSH!!!!!!

推

各位喺前線再見！

Push ar!

自推一萬次！

一齊上

一齊落

繼續努力！

一個都不能少！

唔阻止
但唔支持

而家遊行目的其實係引起混亂
到時到候都會散
然後下星期黎過
連綿不絕
令政府實施唔到任何政策
再爭取外國勢力夾佢
令佢舉步為艱施政倒退

所以可唔可以擊倒一個警察唔係重點
擊倒與否都係行上面個大方向
但打9佢除左可以幫助宣洩怒氣，重要性不大，而且增加風險
而家係要諗方法冇成本又可以玩野
唔好加重成本
除非個結果好有價值
例如收立法會皮

成日都諗，反正我地都已經被定性為暴徒，就算做多少少又會有咩損失

你睇而家警察拉到人但都唔知告佢咩
做多少少
風險上升
可能入到傷人
升風險冇問題
問題在於而家有冇必要冒險
定其實拖落去，政府施唔到政，佢仲急過我地

其實依家個方案啱，個個星期行，個個星期同狗玩一次
搞幾個月狗一定頂唔順

你升級武力究竟可以達致咩目的？ 我驚你縮短咗運動嘅時間

唔能夠幾次就成功，但一直做就有機會